# KUBERNETES SOBRE PSE SERVICES
- key.json = llave para el acceso al gcloud 
- Dockerfile = archivo para crear imagen contenedor
- docker-compose = para uso local
- PSE_TEST.war = sistema pse api en java
- tomcat-users.xml = archivo de configuracion para el manager del tomcat

